「生理jj」古代人耳屎太多塞住耳仔可以點算？

頭先睇完啲千年耳屎片
突然諗緊古代人點撩耳屎
細細粒都話無問題
但係萬一遇到大粒千年耳屎塞到好入
現今科技就話可以挖到
但係古代可以點算？
唔通咁就聾一世

有樣野叫耳挖

去青樓

睇醫生 或有d 洗耳水都可以自己洗

我建議睇醫生 佢會有裝備幫你洗 洗完你會feel 到自己聽力好咗好多

屌回錯post 自膠

做乜鳩呀你

睇大天 或有d 洗耳露都可以自己洗

我建議睇大夫 佢會有裝備幫你洗 洗完你會feel 到自己聽力好咗好多

妓院有人識吸耳屎？

採耳呀

用內勁震出黎

搵人啜

仆街 係地鐵度笑撚左出黎